ESTE PROJETO FOI CRIADO COM O INTUITO DE APRESENTAR UMA ESTRUTUTURA BASICA PARA INICIANTES, SEM BOAS PRATICAS E APÓS, SERÁ APRESENTADO OUTRO PROJETO ESTRUTURADO PARA DEIXAR MAIS CLARO A IMPORTANCIA DE UMA BOA ESTRUTURA NA AUTOMAÇÃO DE TESTES.

para o projeto funcionar no mac basta deixar .apk e .app no path do projeto seguinte os criterios de setup tambem sera necessario alterar o udid no caso do ios